稱無法確認主人身份 愛協殺貓 十多人晚上到愛協要求道歉

何小姐與義工今日（1月29日）向愛護動物協會（愛協）要求贖回的貓女lingling，原來早已於昨日被愛協人道毀滅，愛協對本報解釋，一直未有人認是該貓主人，而該貓性情緊張，亦有攻擊性，故已人道毀滅。愛協又指何小姐的相片太模糊，未能足夠證明是該貓主人。
愛協回覆本報查詢時表示，1月24日收到華景山莊管理處電話要求捉貓，並在當天抓到一隻貓，惟一直未有主人來認領，直到1月28日收到有人說要找貓，但所提供的相片很模糊，亦講不出是什麼性別，「我們都要保障動物，沒有足夠資料，不知道是否牠的主人」。
愛協又透露，由於那隻貓很緊張，而且有攻擊性，所以在有人自稱主人之前，已經人道毀滅。
稱有攻擊性 人道毁滅
約十多人周五晚在愛協外留守，要求愛協的動物接收部經理溫小姐道歉。義工哈林批評，愛協早在昨日已經處死貓，為何溫經理還要何小姐出示合照，指這是故意刁難。何小姐得悉貓己身死，感到非常傷心。
事件緣於何小姐領養了lingling，不小心讓牠走失，結果華景山莊的管理處抓走該貓，並交給愛協。何小姐在昨日下午致電愛協稱自己是主人，但原來早在當天上午愛協已經以貓隻有攻擊性由將牠人道毀滅。愛協沒有向何小姐及義工交代這事，還要求何小姐提交報失證明與照片。
哈林指，今日下午，愛協的職員和溫經理仍指貓未死，愛協公關亦稱愛協沒有四天政策（即社區動物只會留四天便人道毀滅），但至今日晚上9時半，愛協職員才向哈林及何小姐稱貓隻已經人道毀滅，並向他們道歉。
哈林和何小姐要求溫經理出來道歉，現時十多人留守愛協外。
關注組四問愛協

不小心讓牠走失

幾年前？

當天就人道毀滅
愛協不如改名做殺害動物協會
你老母

殺協正仆街。

好撚在當年屋企隻貓係直接喺街執返嚟養而唔係送去愛協，如果唔係嘅話一早死撚咗。

邊到愛 捉到就人道毀滅 當正自己耶穌？

隻貓仔好慘 好多貓儀工其實都好冇愛心

今日

起碼冇義工會啪針

愛協殺開貓狗

屌好彩我以前比貓愛協，d貓都順利出到領養
而家唔捉貓了，一冇貓就好撚多老鼠

屌你
睇到個1月都知唔撚係今日啦
你留返出年1月再出過啦